「純花生」HOCC話唔支持佢鬧Trump既就係熱狗

食屎啦 臭西 同國師道左歉未呀?

又SPIN正垃圾

到底有幾唔識野先會仲叫熱狗做「熱普城」

侵仔真係信唔過

明明connect緊
唔好走去挑釁一班無需要撩既人好嗎?

左膠無撚得救就係咁解 真係當自己大台

建議所有連登仔唔好介入罵戰
調停佢就算
集中火力打818

所以我都係放上黎政事台食下花生算

2019重熱普城

陳雲信徒要搶大台

真係唔屌佢唔化

公道啲, 運動中後期佢地都收晒聲
一般人都冇乜理過佢地

唔好柒啦
佢係想講hocc點解要冇啦啦屈人係熱狗
一有位就彈出黎屈人要起大台
明明陳雲強調過好多次唔可以有大台

分化撚 冷處理佢啦
大家知道trump而家有價值先求佢
trump轉風向 自然大家都轉呔
trump係咩人 呢兩年撚鳩中共 大家有眼睇

梗係唔可以有大台
有左大台佢地點起

Hocc
唔該乖啲唔好彈出黎

咁你點講都得架啦

不割席但冷處理HOCC

做多左

唔洗咁複雜，最簡單係香港人要外援，咁難得終於引到外人開口（未有 action），點解要個人喜惡地針對人地總統黎鬧？係總統，唔係阿豬阿狗（我唔係話佢呀下）

唔係豬隊友係乜？

咩熱普城，咩大台，唔重要吧？邊個幫到手咪邊個威 lor。

最後必須講，舉美國旗，去G20，的確係陳雲熱狗提議先。另一邊，Auntie 毛既人仲阻止人，搶人美國旗。我只係睇邊個幫緊手，邊個搞緊事，咪屈埋我。

冷處理啦屌

理得你叫咩名啦，日日分化屌泛民，其實咪又係冷氣軍師想出山做大台
當年陳雲，黃洋達，黃毓民日屌夜屌，
屌到好多香港市民心灰，政治冷感

理得你叫咩名啦，日撚日搞分化，
社民連，人力，熱血公民，普羅，城邦，
叫咩名都好，都係
中共分化反共勢力嘅白手套

反熱狗全面進埸
所有參與本次運動既熱狗死全家

普係特朗普

割乜9槍口對外啦 好多人比你割呀仲？

你地唔出黎挑釁我地，我地會出聲?
我地有無屌過連登勇武? 黃洋達佢地開埋咪提防散水黨 叫大家比多D讚賞前線。分咩化? 你班仆街除左識搶人支旗仲識做咩?

又岩喎， 2019年熱普城回歸，但普係特朗普個普

呢條基婆對住共警果時就扮晒聖人好聲好氣
對住同路人就屌呢樣果樣
兩面人到

雙

抹黑612基金，
反對5大訴求中嘅獨立調查
Labelling 就係共產黨常用分化技巧，
Label 對方散水黨，左膠，起大台，
而唔係理性分析散水好壞

唔雙普選迫現屆政府退場,獨立調查委員會只會受政府同暗中操縱打壓,然後各打五十大板,警察搵幾隻卒仔祭旗算數‧但抗爭力量會因為政府有讓步而減弱
至於Labelling,你又何嘗唔係Label人地做熱狗?人地提出既論據你有冇認真咁睇?定係見到標題就罵左先?會唔會係你地真係做錯左但冇人敢大聲講出黎?

侵侵唔按常理出招，有時先有神來之筆

獨立調查委員會熱狗有反對過? 佢反對既係而家成位個委員會，只會捉兩三隻狗出黎完事就未息民怨。佢地話要落實真普選先應該搞 唔好玩抹黑 2019年喇 熱狗都退哂場 你追住黎咬有咩意思?

人地每樣都有原因同有support
邊似得你下下鳩屈人想做大台

咁人地又真係有大台既 果個台咪叫熱血時報台囉

陳雲分化撚又大軍出動，屌你老母日日搞分化

將人地facebook分化既野copy過黎就叫分化撚
你個definition都幾奇特

不如由你講解下
你地轉過幾多個名
分裂過幾多次
每次又因咩事分裂

hocc冇政治觸覺
做明星唱下歌發表下支持下就ok

關鍵時刻唔用腦

true
hocc都唔係搞分化嘅
係冇政治觸覺姐

都多謝佢支持香港人
但唔係一個好嘅leader lol

想當年熱狗點樣日屌夜屌，
屌到好多香港人心灰，
變得政治冷感。

唔會幫泛民當年做嘅左膠柒事開脫，
只係見到而家有部分泛民都上前線幫手，
屌你老母熱狗就做冷氣軍師，
同當年一樣日屌夜屌。

2016大陸朱踢爆左熱狗係
中共分化反共勢力嘅白手套

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

冇人理你sad

咪又係你班人
你地自己永續分裂關人撚事咩